武肺疫苗，係點整出來的？

聽人講流感D疫苗係用雞蛋整，武肺係用咩整 ？
真心問，求解答

推

push

咁學術連登有人答你既相信都係9 up

純粹想問武肺係咪都係用雞蛋

關你撚事? 識都唔教你啦

你都係想人講 其實唔難

幾間唔同公司用完全唔同既科技

1. mRNA
2. Protein
3. 弱化左既病毒
4. 其他病毒做載體

有一種係弱化左既病毒，打入你既身體等你自己產生antibody，所以打完vaccine 後會有symptoms

聽講 open source 咗，可以上 github 自己 clone

疫苗關蛋咩事

你每次去打針佢都問你有冇雞蛋過敏只係因為疫苗9成都係蛋白質
同蛋類成份一致咋
呢個都係點解疫苗唔可以口服~或者極少口服的原因
唔等於佢係用雞蛋整
利申唔知佢用咩整~

蛋白質唔係雞樓主